我發夢hocc真係好好

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

又話叫人走嘅係鬼？

冇諗過佢會係沙田戰場

Hocc唔係唔得閒去沙田咩？

發夢準備入閘走，跑緊去果陣既事黎

今次佢叫人走,無人再話佢係左膠係鬼

琴日我個fd真係見到佢係沙田火車站 好nice

有梅姐風骨

又唔係立法會議員 佢其實都係普通人
仲要係外國籍
佢真係好愛香港

痴撚線 佢真係好勇敢

好型

女女

真係好型

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

點解唔blur樣？

個個都想走係比狗封晒d路

佢真係要去選立法會，隊走馬逢國啦屌

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母